點解大家當自己係中國人？

只有一件事想講，用字。

停止使用「大陸/內地」，
用「中國」。

香港嘅大陸係連接鄰國嘅新界及九龍半島

用「中國」係顯示明確嘅領土觀念

你係香港人，
香港就係你嘅祖國(Motherland)

唔係「大陸」

你經過邊境，
係由「中國海關」檢疫，
唔係「大陸海關」。

麻煩用字遣詞似番個香港人

你唔會「返大陸」嘅，
你會去「中國」。

721 811

Jo mud 9

用開支那 支國 強國 贏國

以正視聽，用字思維影響價值觀

其實尼點好重要

係，但大家口講慣左，要努力改番正